做左24年人 一個會同我講聖誕快樂既人都冇。。。。。。。。。

聖誕快樂

代濛屌埋你老母先

會唔會係咁啊
聖誕快樂

羊仔聖誕快樂

屌你老母